### Часть 2
Следующий сценарий должен запускаться в 4 экземплярах параллельно,
при этом на вход он должен получать название компании из ранее сохраненного файла
(report.json) для последующего использования в шагах. 
У компаний, собранных в части 1, необходимо найти дивидендную доходность
в %  и сохранить в переменную, финальный отчет должен формироваться
после окончания прогона всех сценариев (данные собраны по всем компаниям из файла
report.json).
### Формат отчета следующий:
* название компании, доходность

### Часть 3
Также необходимо протестировать форму входа,
прогнать сценарии со всем тестовыми наборами 3шт.
Например: (user1, password1), (user2, password2) и т.д.
(проверку формы вынести в отдельный сценарий):
* Поля не заполнены (проверка предупреждающего сообщения)
* Поле email заполнено (проверить предупреждающее сообщение)

### Часть 4
Разработать веб-интерфейс для предоставления визуальной информации из данных json-отчета,
используйте flask, дизайн на ваше усмотрение.

Данные, которые нужно отобразить:
* Название Сценария 
* Статус сценария
* Кол-во шагов
* Время прохождения

Для отчета по акциям:
* Название компании
* Доходность

### Примечания:
* Предусмотреть возможность запуска сценариев в различных браузерах (Chrome, Firefox), возможность запуска в headless режиме при установке соответствующей опции.
* В конце прогона сформировать тестовый отчет в формате json.
* Создание скриншота на каждом шаге
* Предусмотреть сценарий, который не будет проходить (понадобится в отчетах)
* Шаги по возможности должны быть универсальными
* После каждого найденного элемента выводить в консоль тип поиска (by_id, css и т. д.) и искомое значение.
* При разработке тестов придерживаться паттерна PageObject, но не строго следовать ему, допускается видоизменять его в целях удобства.
* % изменения цены акции должен указываться в сценарии.
* При сборе данных из списка акций Вы будете иметь дело с однотипными элементами, у которых вам понадобятся некоторые значения, остается придумать как это унифицировать. (ООП приветствуется)
* Особое внимание будет обращаться на подход к проектированию архитектуры автотестов (универсальность, переиспользование, простота расширения функциональности).

### Организовать класс Хранилище, для работы с данными во время сценария.
* Предусмотреть возможность вывода размера хранилища.
* Загрузка данных из базы при инициализации класса.
* Возможность сохранения/получения данных из сценария по ключу 
* Выгрузка данных в файл

 




 



